{"url_to_unified_index": {"https://www.idealist.org/es/accion/5-habilidades-conseguir-empleo-2024": 4, "https://factorialhr.es/blog/competencias-laborales/": 2, "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC9685662/": 9, "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/05/miedo-al-2024-ultimo/": 5, "https://crecimiento-personal.net/otros/sin-miedo-al-exito/": 3, "https://www.elconfidencial.com/economia/2023-02-17/miedo-perder-trabajo-paro-crecera-teoria-futuro_3576639/": 15, "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/g46660865/mejores-peliculas-terror-miedo-2024-estrenos/": 6, "https://ifeelonline.com/salud-laboral/miedo-al-exito-laboral/": 1, "https://elpais.com/cultura/2024-04-28/el-miedo-escenico.html": 7, "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/04/miedo-al-2024/": 8, "https://www.verywellmind.com/what-is-the-fear-of-success-5179184": 13, "https://www.calmer-you.com/fear-of-success/": 14, "https://www.ambito.com/lifestyle/estres-laboral-y-fin-ano-como-combatir-el-agotamiento-cara-al-2024-n5903659": 11, "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7126161/": 10, "https://ecampusontario.pressbooks.pub/profcommsontario/chapter/cross-cultural-communication/": 12}, "url_to_info": {"https://www.idealist.org/es/accion/5-habilidades-conseguir-empleo-2024": {"url": "https://www.idealist.org/es/accion/5-habilidades-conseguir-empleo-2024", "description": "Descubre las competencias m\u00e1s demandadas en el mercado laboral dentro del sector de impacto", "snippets": ["Al comprometerte con el desarrollo de estas competencias, estar\u00e1s un paso m\u00e1s cerca de alcanzar tus metas profesionales y conseguir ese empleo que te permita dejar una huella positiva y duradera en el mundo.", "Herramientas y consejos \u00fatiles para construir una carrera profesional con impacto.", "Adem\u00e1s, considera certificaciones reconocidas que puedan respaldar tu expertise en este campo, proporcionando credibilidad adicional a tus habilidades. Mantente al tanto de las \u00faltimas tendencias y herramientas digitales relevantes suscribi\u00e9ndote a boletines informativos, canales de YouTube o podcasts especializados . Estos recursos te ofrecer\u00e1n insights sobre las \u00faltimas novedades y herramientas digitales relevantes, adem\u00e1s de casos de \u00e9xito que puedas aplicar en tu trabajo."], "title": "5 habilidades clave para conseguir el empleo de tus sue\u00f1os en 2024 - Idealist"}, "https://factorialhr.es/blog/competencias-laborales/": {"url": "https://factorialhr.es/blog/competencias-laborales/", "description": "Conoce las competencias laborales vitales al reclutar personas y aprende a c\u00f3mo evaluarlas dentro de tu empresa.", "snippets": ["Por su parte, las competencias laborales, son aquellos conocimientos que garantizan a que una persona ejecute sus labores en manera exitosa, es decir el \u201cc\u00f3mo\u201d. Se trata de la forma en la que los comportamientos de una persona generan m\u00e1s y mejores resultados, un elemento fundamental y diferenciador entre otros pares o candidatos.", "El concepto de \u201ccompetencias\u201d aplicado al mundo laboral, fue desarrollado por varios autores e investigadores, pero fue el psic\u00f3logo David McClelland en los \u201970 quien logr\u00f3 popularizar el t\u00e9rmino. La defini\u00f3 como las caracter\u00edsticas propias de una persona, las cuales est\u00e1n causalmente relacionadas con los comportamientos y la acci\u00f3n exitosa en su actividad profesional.", "Como ya lo hemos dicho, las competencias t\u00e9cnicas se encargan de que la persona tenga el conocimiento/experiencia suficiente para poder desempe\u00f1ar con \u00e9xito las funciones del puesto.", "Cualquier definici\u00f3n es v\u00e1lida para definir a aquel o aquella candidata que no se conforme con el status-quo, que no tenga miedo a tomar riesgos, hacer preguntas e intentar cosas nuevas, todo con el fin de desarrollarse profesionalmente y ampliar los horizontes de la compa\u00f1\u00eda."], "title": "Competencias laborales m\u00e1s demandadas en 2024 \ud83d\udd0d"}, "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC9685662/": {"url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC9685662/", "description": "The mobility experience is an important life event for international students, and achieving successful psychological and sociocultural adaptation is crucial for this experience to be positive. Through a three-wave longitudinal study among international ...", "snippets": ["Considering this study\u2019s longitudinal nature and the length of the questionnaire, several relevant variables describing social media use had to be omitted. For example, previous studies have found that the way sojourners communicate with different cultural groups is influenced by media richness (e.g., Lee and Katz, 2015; McKelvy and Chatterjee, 2017), and that the benefits of social media use for cross-cultural adaptation may depend on the individual\u2019s active or passive social media use (Pang, 2020).", "Acknowledging the role of social ties in this process, the current study approaches acculturation from a social identity perspective (Tajfel and Turner, 1986), which proposes group belongingness as a cornerstone of individuals\u2019 self-concept that guides beliefs and behaviors. Thus, we zoom in on identification processes that international students undergo as a result of their interactions with different social groups while studying abroad, and analyze their effect on cross-cultural adaptation (Ward et al., 2001). Encounters with host nationals who speak a different language and act according to unfamiliar social norms, may make this intergroup context salient, accentuate the foreignness of international students, and boost a feeling of belonging elsewhere (Bierwiaczonek et al., 2017).", "For example, consuming social media related to local home nationals may reinforce the identification with this group by exchanging information that can only be interpreted with shared meaning, such as migration background or local language (e.g., C. Li and Tsai, 2015). Social media use with local home nationals may represent a way to buffer acculturative stress related to the loss of networks from the home country and provide bonding experiences in the host country context (Sandel, 2014) that in turn increase the identification with this group."], "title": "Social media use, social identification and cross-cultural adaptation of international students: A longitudinal examination - PMC"}, "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/05/miedo-al-2024-ultimo/": {"url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/05/miedo-al-2024-ultimo/", "description": "Para quienes se asumen como parte del caos, no parece haber m\u00e1s que incertidumbre en el futuro.", "snippets": ["La conformidad deber\u00eda ser tan digna como la ambici\u00f3n de subir, pero por miedo a perder lo que tienen, o por la raz\u00f3n que ustedes crean, la sociedad parece moverse en funci\u00f3n de lo que dispongan los escaladores y entrar en el torbellino del estr\u00e9s que significa subir o intentarlo, al menos.", "Uno de los episodios con di\u00e1logos m\u00e1s profundos refiere una discusi\u00f3n entre dos personajes: Lord Varys y Petyr \u2018Littlefinger\u2019 Baelish. Hablan sobre el miedo y la ambici\u00f3n, dos emociones que suelen mover a las personas.", "Un pol\u00edtico quiere ser presidente, una artista desea exponer en el museo m\u00e1s famoso, ustedes esperan un negocio exitoso y Elon Musk pretende ser quien convertir\u00e1 a los humanos en seres interplanetarios. A cada quien, su escalera. \u00bfPerciben ustedes la existencia de un caos? \u00bfEl caos se acerca? Los m\u00e1s entusiastas probablemente no se plantean siquiera ese cuestionamiento, pero a muchos los persigue un temor: el miedo al fracaso."], "title": "Miedo al 2024 (\u00faltimo) \u2013 El Financiero"}, "https://crecimiento-personal.net/otros/sin-miedo-al-exito/": {"url": "https://crecimiento-personal.net/otros/sin-miedo-al-exito/", "description": "\u27a4 Abrazando el \u00e9xito sin miedo: C\u00f3mo superar tus barreras internas \u261d \u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 muchas personas temen al \u00e9xito? La respuesta puede ser tan simple como el miedo al cambio y a lo desconocido. Pero, ... \u27a4", "snippets": ["Este emprendedor y motivador ha popularizado la idea de enfrentar los desaf\u00edos sin temor, convirti\u00e9ndose en un s\u00edmbolo de inspiraci\u00f3n para aquellos que buscan superarse y alcanzar el \u00e9xito en sus vidas. ... El miedo al \u00e9xito es una condici\u00f3n en la cual las personas evitan mostrar o desarrollar sus talentos por temor a alcanzar el \u00e9xito.", "La frase \u201csin miedo al \u00e9xito\u201d significa no temer a las responsabilidades y desaf\u00edos que conlleva el logro de metas y reconocimiento. Esta premisa se refleja en la vida y talento musical de estos artistas, quienes han demostrado estar m\u00e1s all\u00e1 de las apariencias en el escenario.", "En este art\u00edculo, exploraremos diferentes estrategias y consejos pr\u00e1cticos para que puedas liberarte de tus miedos y alcanzar tus metas con confianza y determinaci\u00f3n. \u00a1Prep\u00e1rate para dejar atr\u00e1s tus temores y abrazar el \u00e9xito sin l\u00edmites!", "Cuando nos enfrentamos al miedo al \u00e9xito, nos privamos de la oportunidad de mostrar al mundo nuestras habilidades y potencial. Evitamos asumir nuevos desaf\u00edos y nos conformamos con lo que ya conocemos, limitando nuestro crecimiento personal y profesional."], "title": "Abrazando el \u00e9xito sin miedo: C\u00f3mo superar tus barreras internas | Actualizado septiembre 2024"}, "https://www.elconfidencial.com/economia/2023-02-17/miedo-perder-trabajo-paro-crecera-teoria-futuro_3576639/": {"url": "https://www.elconfidencial.com/economia/2023-02-17/miedo-perder-trabajo-paro-crecera-teoria-futuro_3576639/", "description": "Una nueva investigaci\u00f3n muestra que se puede anticipar cu\u00e1ndo se va a producir un 'crack' econ\u00f3mico escuchando las opiniones de la gente com\u00fan sobre su futuro laboral", "snippets": ["Desde luego, no hab\u00eda modelos que hiciesen saltar la alarma antes de que fuese demasiado tarde. Quiz\u00e1 bastaba con escuchar a la gente de a pie, y si hubi\u00e9semos o\u00eddo susurrar su miedo al desempleo, nos habr\u00edamos dado cuenta de que algo que iba a estallar menos de un a\u00f1o despu\u00e9s ya se estaba cociendo.", "Cuando aumenta el miedo a perder el trabajo, 12 meses despu\u00e9s el desempleo se dispara \u00b7 Esa es la teor\u00eda que defienden David Graham Blanchflower, veterano profesor de Econom\u00eda de la Escuela de Negocios Adam Smith de la Universidad de Glasgow, y Alex Bryson, profesor de Ciencias Sociales Cuantitativas en el Instituto de Investigaci\u00f3n Social del University College de Londres, en un nuevo work in progress que defiende que se puede predecir una crisis econ\u00f3mica a partir de la percepci\u00f3n que tienen los individuos sobre su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, sobre las finanzas del hogar y sobre las intuiciones de los empresarios.", "Cada vez que el miedo a perder el trabajo ha aumentado, 12 meses despu\u00e9s el desempleo se disparaba. \u201cLos individuos son actores econ\u00f3micos de una forma u otra, son consumidores o trabajadores, algunos de ellos pueden incluso ser inversores, y tienen intuiciones y expectativas sobre las cosas que pueden ocurrir basadas en lo que oyen y en su propia experiencia\u201d, explica a El Confidencial Bryson.", "Pero como recuerda su colega Bryson, \u201clas expectativas de los individuos van bien encaminadas con lo que ocurrir\u00e1 12 meses despu\u00e9s en el mercado laboral\u201d. Los autores tienen dos hip\u00f3tesis. La primera es la de la informaci\u00f3n, que se\u00f1ala que \u201cla gente descubre cosas sobre el funcionamiento del mundo simplemente estando en \u00e9l, y eso provoca que obtengan informaci\u00f3n veraz\u201d. Todos somos expertos a peque\u00f1a escala, sobre todo en lo que se refiere al empleo, porque nos preocupa perder nuestro trabajo, cu\u00e1nto podemos aspirar a cobrar o qu\u00e9 ser\u00e1 de nosotros dentro de un a\u00f1o."], "title": "Si tienes miedo hoy a perder el trabajo, el paro crecer\u00e1 en 2024: una teor\u00eda sobre el futuro"}, "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/g46660865/mejores-peliculas-terror-miedo-2024-estrenos/": {"url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/g46660865/mejores-peliculas-terror-miedo-2024-estrenos/", "description": "'Alien: Romulus', la precuela de 'Un lugar tranquilo', un nuevo Nosferatu, Nicolas Cage... 2024 se confirma como un a\u00f1o apasionante para los amantes del terror.", "snippets": ["Debut en la direcci\u00f3n de Ishana Shyamalan, hija del mism\u00edsimo M. Night Shyamalan, que firma una de las pel\u00edculas de terror m\u00e1s sorprendentes de 2024. Fecha de estreno: 7 de junio. Direcci\u00f3n: Ishana Shyamalan. Guion: Ishana Shyamalan (Novela: A.M. Shine). Reparto: Dakota Fanning, Georgina Campbell, Oliver Finnegan, Olwen Fouere. Duraci\u00f3n: 102 min. Pa\u00eds: Estados Unidos. ... Tras el \u00e9xito de 'Un lugar tranquilo', una de las mejores pel\u00edculas de terror recientes, en 2018, John Krasinski y su equipo se pusieron manos a la obra con la segunda parte y, disfrutada 'Un lugar tranquilo 2' en 20", "Es un g\u00e9nero que no para de reinventarse para dar forma a nuestros miedos en una pantalla grande (o peque\u00f1a: ah\u00ed est\u00e1n las mejores series de terror en Netflix para demostrarlo). El vampirismo emocional, la amenaza at\u00e1vica del campo, la represi\u00f3n sexual o el colapso de las ciudades... todo lo que sea susceptible de hacerte gritar ha sido tratado por pel\u00edculas como 'El gabinete del doctor Caligari' o 'La matanza de Texas'. Pero antes de repasar las mejores pel\u00edculas de terror de 2024 exhibidas en nuestras pantallas, nos tenemos que fijar en un listado igual de importante los t\u00edtulos de g\u00e9nero todav\u00eda no estrenados que esperamos con m\u00e1s ganas en este 2024:", "Para demostrarlo, repasamos las mejores pel\u00edculas de terror de 2024, una colecci\u00f3n de estrenos entre los que aspiran a colarse entre los grandes t\u00edtulos del g\u00e9nero. El secreto es conseguir esa sensaci\u00f3n de miedo que apasiona a los fans y acaba arrastrando a las salas de cine al p\u00fablico en general.", "Art, el payaso, es un psic\u00f3pata de pocas palabras que aterroriza a todo con el que se cruza durante la noche de Halloween, matando a aquellos que se interponen en su camino de sanguinolentos modos, convirti\u00e9ndose en el protagonista ideal de nuevas pel\u00edculas de miedo que no querr\u00e1s volver a ver nunca. Fecha de estreno: 31 de octubre. Direcci\u00f3n: Damien Leone. Guion: Damien Leone. Reparto: David Howard Thornton, Lauren LaVera, Chris Jericho, Margaret Anne Florence. Duraci\u00f3n: ? min. Pa\u00eds: Estados Unidos. ... Ricardo Rosado es cr\u00edtico de cine, periodista cultural, experto en comedia norteamericana, pel\u00edculas de terror de cualquier tipo y todo lo que ocurra entre g\u00e9neros y formatos."], "title": "Las 21 mejores pel\u00edculas de terror de 2024 para pasar miedo"}, "https://ifeelonline.com/salud-laboral/miedo-al-exito-laboral/": {"url": "https://ifeelonline.com/salud-laboral/miedo-al-exito-laboral/", "description": "El miedo al \u00e9xito laboral est\u00e1 ah\u00ed para adaptarnos mejor a nuestra carrera pero puede llegar a bloquear nuestro bienestar psicol\u00f3gico.", "snippets": ["Definir en qu\u00e9 basamos nuestro \u00e9xito o fracaso es crucial para poder familiarizarnos adecuadamente con nuestro posible miedo al \u00e9xito laboral. \u00bfA qu\u00e9 aspiramos en nuestra carrera? \u00bfD\u00f3nde ponemos las metas, las medallas, los indicadores realmente significativos de logro?", "Puede ser que no nos impida avanzar pero s\u00ed provoque algo m\u00e1s cruel: impedirnos disfrutar de nuestro \u00e9xito laboral, de nuestros logros. Parece como una piedrecita en el zapato que nos recuerda que no nos merecemos ese ascenso (signifique \u201cascenso\u201d lo que signifique), que no sabremos manejarlo adecuadamente, que est\u00e1 por encima de nuestras posibilidades.  \u00b7 A veces, simplemente, nuestro miedo al \u00e9xito laboral se basa en nuestra creencia de que los sacrificios necesarios para lograrlo no valdr\u00e1n la pena o, si todav\u00eda no lo hemos alcanzado, en la duda sobre si lo har\u00e1n o no cuando llegue el momento de los laureles.", "Una de las experiencias que m\u00e1s activa nuestro miedo al \u00e9xito laboral es el llamado \u201cs\u00edndrome del impostor\u201d. Este nos lleva a pensar que no merecemos el trabajo que tenemos, ya que no contamos con la cualificaci\u00f3n adecuada para desempe\u00f1arlo y lo \u00fanico en lo que somos buenos es en mantener enga\u00f1ada a la gente sobre nuestra val\u00eda."], "title": "Miedo al \u00e9xito laboral: \u00bfy ahora qu\u00e9? \u00bb ifeel"}, "https://elpais.com/cultura/2024-04-28/el-miedo-escenico.html": {"url": "https://elpais.com/cultura/2024-04-28/el-miedo-escenico.html", "description": "Tarde triste de la terna ante una corrida bien presentada, noble y sosa de Ara\u00faz de Robles", "snippets": ["Tras su exitoso paso por Sevilla, Calerito lleg\u00f3 a Madrid por la v\u00eda de la sustituci\u00f3n (el anunciado Juanito se recupera de una lesi\u00f3n en un tobillo) para confirmar su alternativa. Y se ha enfrentado a dos toros nobles, de corto recorrido en los enga\u00f1os, pero que le han permitido, sobre todo el primero, mostrar su buena idea del toreo.", "Todos los toros acudieron con alegr\u00eda a los caballos aunque la pelea fue muy desigual, y los seis fueron nobles, tristones, tambi\u00e9n, y sosos. Si a ello se le a\u00f1ade el miedo esc\u00e9nico de los m\u00e1s j\u00f3venes se entender\u00e1 que la tarde resultara fallida de principio a fin.", "'ROCK IN RIO LISBOA 2024'. La 10\u00aa edici\u00f3n del festival tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 15, 16, 22 y 23 de junio"], "title": "El miedo esc\u00e9nico | Cultura | EL PA\u00cdS"}, "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/04/miedo-al-2024/": {"url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/jonathan-ruiz/2024/01/04/miedo-al-2024/", "description": "Lo positivo se basa en nuestros planes, en nuestras expectativas y lo bueno que puede ocurrir compite con un poderoso sentimiento: el miedo.", "snippets": ["La econom\u00eda somete a la gente a un constante cambio, a una \u2018resiliencia\u2019, palabra que de pronto se puso de moda. Eso es un constante estr\u00e9s. \u00bfNo deber\u00eda ser un asunto opcional? \u00bfCu\u00e1l es el l\u00edmite? \u00bfC\u00f3mo atacar el miedo sin caer en p\u00e1nico, en este 2024 en el que tanto podr\u00eda cambiar?", "No importa la raz\u00f3n. La primera semana del a\u00f1o suele en nuestra cultura derivar en un breve periodo de reflexi\u00f3n, de planeaci\u00f3n. Lo positivo se basa en nuestros planes, en nuestras expectativas y lo bueno que puede ocurrir compite con un poderoso sentimiento: el miedo.", "Durante alg\u00fan periodo de recesi\u00f3n econ\u00f3mica le pregunt\u00e9: \u00bfQu\u00e9 mueve m\u00e1s a la gente a tomar acci\u00f3n, la ambici\u00f3n de ganar dinero o el miedo a perderlo? Contest\u00f3 r\u00e1pidamente: el miedo. Por principio, nadie quiere perder su condici\u00f3n, me dijo."], "title": "Miedo al 2024 \u2013 El Financiero"}, "https://www.verywellmind.com/what-is-the-fear-of-success-5179184": {"url": "https://www.verywellmind.com/what-is-the-fear-of-success-5179184", "description": "Fear of success is often related to the anxiety about the possible consequences of achievement. Learn how this fear can affect your goals and life-satisfaction.", "snippets": ["The fear of success can have a number of different causes. Some of these include: Imposter syndrome can sometimes contribute to the fear of success. Sometimes people who experience success fear their achievements are undeserved or not as good as others in their field."], "title": "What Is the Fear of Success?"}, "https://www.calmer-you.com/fear-of-success/": {"url": "https://www.calmer-you.com/fear-of-success/", "description": "No one wants to admit that they could be secretly sabotaging themselves, but many people struggle with a fear of success. Here's what to do about it", "snippets": ["It often stems from various factors such as imposter syndrome, perfectionism, introversion, and conditions like generalized anxiety disorder (GAD), where individuals worry excessively about everyday \u00b7 Fear of success stems from potential negative consequences or changes that might come from reaching a higher level of success. It\u2019s not the success itself that we fear; it\u2019s the potential consequences or setbacks you might associate success with, which can be exacerbated by generalised anxiety disorder. Achieving success can be scary."], "title": "7 Signs You Have a Fear of Success and How to Overcome"}, "https://www.ambito.com/lifestyle/estres-laboral-y-fin-ano-como-combatir-el-agotamiento-cara-al-2024-n5903659": {"url": "https://www.ambito.com/lifestyle/estres-laboral-y-fin-ano-como-combatir-el-agotamiento-cara-al-2024-n5903659", "description": "Finaliza el 2023 y trae consigo una mayor carga de ansiedad. Por eso es necesario ayudar a los colaboradores a reducir la presi\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo lograr el equilibro entre todos los aspectos de la vida?", "snippets": ["Llega el 2024. Durante estos d\u00edas, los argentinos enfrentan los picos de trabajo, el cierre de las actividades escolares y los preparativos para las fiestas. En definitiva, el mes de diciembre se hace cuesta arriba y el burnout cobra protagonismo.", "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) define formalmente al s\u00edndrome de burnout como un estado general de agotamiento f\u00edsico, emocional y mental, resultado de situaciones de estr\u00e9s cr\u00f3nico en el \u00e1mbito laboral."], "title": "Estr\u00e9s laboral y fin de a\u00f1o: c\u00f3mo combatir el agotamiento de cara al 2024"}, "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7126161/": {"url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7126161/", "description": "The study of culture and decision making addresses variations in how and why people from different cultures sometimes tend to decide differently. This review is organized around what is intended to be a comprehensive analysis of the distinct fundamental ...", "snippets": ["Social context activates particular mindsets \u2013 say, an independent mindset \u2013 and this mindset in turn can influence one\u2019s judgments and decisions temporarily (Oyserman, Sorensen, Reber, & Chen, 2009). In another situation, an opposing mindset may be adopted such that the same person\u2019s judgments and decisions take on an altogether different pattern. This is not to say that culture has no stable component \u2013 societies reinforce relatively constant patterns of living and people internalize those ways of living to some degree.", "U.S. residents in regions with higher pathogen prevalence tend to vote less for third-party candidates, possibly because higher pathogen prevalence seems to encourage value for conformity (Varnum, 2013). In this section we elaborate on several cultural value differences as well as how cultures adjust their valuation of options over time. Cultures differ with respect to the influence of personal values on decisions."], "title": "Culture and decision making - PMC"}, "https://ecampusontario.pressbooks.pub/profcommsontario/chapter/cross-cultural-communication/": {"url": "https://ecampusontario.pressbooks.pub/profcommsontario/chapter/cross-cultural-communication/", "description": "Want to create or adapt books like this? Learn more about how Pressbooks supports open publishing practices \u00b7 Book Contents Navigation", "snippets": ["For example, if we are raised in a culture where males speak while females are expected to remain silent, the context of the communication interaction governs behaviour. From the choice of words (message), to how we communicate (in person, or by e-mail), to how we acknowledge understanding with a nod or a glance (non-verbal feedback), to the internal and external interference, all aspects of communication are influenced by culture."], "title": "Cross-Cultural Communication \u2013 Professional Communications"}}}